# 中文（简体）翻译文件，适用于 wampy 包。
# Copyright (C) 2025 WAMPY 的版权持有人
# 本文件根据与 wampy 包相同的许可证进行分发。
# 自动生成，2025年。
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wampy 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: unknown.at.github@yandex.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-26 09:48+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-26 09:20+0300\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:8 ../src/skin/eqPerSong.cpp:42
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:50 ../src/skin/eqPerSong.cpp:115
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:127 ../src/skin/eqPerSong.cpp:139
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:151 ../src/skin/eqPerSong.cpp:211
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:235
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:9 ../src/langToString/main.cpp:24
msgid "Bright"
msgstr "明亮"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:10
msgid "Excited"
msgstr "兴奋"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:11
msgid "Mellow"
msgstr "柔和"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:12
msgid "Relaxed"
msgstr "放松"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:13
msgid "Vocal"
msgstr "人声"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:14
msgid "Custom 1"
msgstr "自定义 1"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:15
msgid "Custom 2"
msgstr "自定义 2"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:20
msgid "Studio"
msgstr "录音室"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:21
msgid "Club"
msgstr "俱乐部"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:22
msgid "Concert hall"
msgstr "音乐厅"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:23
msgid "Matrix"
msgstr "矩阵"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:28
msgid "A Low"
msgstr "A 低"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:29
msgid "A Standard"
msgstr "A 标准"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:30
msgid "A High"
msgstr "A 高"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:31
msgid "B Low"
msgstr "B 低"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:32
msgid "B Standard"
msgstr "B 标准"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:33
msgid "B High"
msgstr "B 高"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:38
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:39
msgid "Arm resonance"
msgstr "唱臂共振"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:40
msgid "Turntable resonance"
msgstr "唱机共振"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:41
msgid "Surface noise"
msgstr "表面噪音"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:44
msgid "NW-A50 default mode?"
msgstr "NW-A50 默认模式？"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:49
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:50
msgid "Female vocal"
msgstr "女声"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:51
msgid "Male vocal"
msgstr "男声"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:52
msgid "Percussion"
msgstr "打击乐"

#: ../src/connector/hagoromoToString.cpp:53
msgid "Strings"
msgstr "弦乐"

#: ../src/dac/dac.cpp:24
msgid "Master volume"
msgstr "主音量"

#: ../src/dac/dac.cpp:26 ../src/skin/volumeTables.cpp:913
msgid "Tone control"
msgstr "音调控制"

#: ../src/dac/dac.cpp:27
msgid "Master volume (DSD)"
msgstr "主音量 (DSD)"

#: ../src/skin/cassette.cpp:6 ../src/skin/digiclock.cpp:7
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:7 ../src/skin/misc.cpp:9
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:10 ../src/skin/w1.cpp:7
#: ../src/skin/winamp.cpp:7
msgid "Disable USB mass storage mode"
msgstr "禁用 USB 大容量存储模式"

#: ../src/skin/cassette.cpp:10
msgid "Randomize?"
msgstr "随机化？"

#: ../src/skin/cassette.cpp:23
msgid "Codec"
msgstr "编解码器"

#: ../src/skin/cassette.cpp:24
msgid "Tape"
msgstr "磁带"

#: ../src/skin/cassette.cpp:25
msgid "Reel"
msgstr "卷盘"

#: ../src/skin/cassette.cpp:87 ../src/skin/volumeTables.cpp:1041
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../src/skin/dac.cpp:8
msgid "Stop music first."
msgstr "请先停止音乐。"

#: ../src/skin/dac.cpp:10
msgid "Stop music"
msgstr "停止音乐"

#: ../src/skin/dac.cpp:17 ../src/skin/eqTabs.cpp:248 ../src/skin/eqTabs.cpp:328
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:363 ../src/skin/fm.cpp:47
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../src/skin/dac.cpp:17 ../src/skin/eqPerSong.cpp:14
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:340 ../src/skin/eqTabs.cpp:377 ../src/skin/fm.cpp:52
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../src/skin/dac.cpp:21
msgid "Unloaded"
msgstr "未加载"

#: ../src/skin/dac.cpp:21 ../src/skin/dac.cpp:24
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: ../src/skin/dac.cpp:24 ../src/skin/volumeTables.cpp:230
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:310 ../src/skin/volumeTables.cpp:467
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:522 ../src/skin/volumeTables.cpp:673
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:729
msgid "Loaded"
msgstr "已加载"

#: ../src/skin/debug.cpp:5 ../src/skin/misc.cpp:184
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: ../src/skin/debug.cpp:7
msgid "Skin debug"
msgstr "皮肤调试"

#: ../src/skin/debug.cpp:16
msgid "Start ADB daemon (next boot)"
msgstr "启动 ADB 守护进程 (下次启动)"

#: ../src/skin/debug.cpp:22
msgid "Create log file"
msgstr "创建日志文件"

#: ../src/skin/debug.cpp:27
msgid "Limit fps"
msgstr "限制帧率"

#: ../src/skin/eq.cpp:13 ../src/skin/eqPerSong.cpp:279
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:868 ../src/skin.cpp:339 ../src/skin.cpp:352
msgid "Refreshed"
msgstr "已刷新"

#: ../src/skin/eq.cpp:29
msgid "Direct Source is on, filters disabled"
msgstr "直接音源已开启，滤波器已禁用"

#: ../src/skin/eq.cpp:36 ../src/skin/eq.cpp:38 ../src/skin/eq.cpp:39
msgid "Select filter"
msgstr "选择滤波器"

#: ../src/skin/eq.cpp:83
msgid "Filter"
msgstr "滤波器"

#: ../src/skin/eq.cpp:137 ../src/skin/eq.cpp:142 ../src/skin.cpp:371
#: ../src/skin.cpp:406
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: ../src/skin/eq.cpp:152 ../src/skin/website.cpp:10 ../src/skin/website.cpp:16
#: ../src/skin/website.cpp:17
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:12
msgid "Feature disabled. Toggle it on 'Misc' tab or use button below."
msgstr "功能已禁用。请在'杂项'标签页中开启或使用下方按钮。"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:26
#, c-format
msgid "File: %s\n"
msgstr "文件：%s\n"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:42 ../src/skin/eqPerSong.cpp:50
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:115 ../src/skin/eqPerSong.cpp:127
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:139 ../src/skin/eqPerSong.cpp:151
#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:211 ../src/skin/eqPerSong.cpp:235
msgid "On"
msgstr "开"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:43 ../src/skin/eqPerSong.cpp:51
msgid "available"
msgstr "可用"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:43 ../src/skin/eqPerSong.cpp:51
msgid "unavailable"
msgstr "不可用"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:66
msgid "EQ6 Preset"
msgstr "EQ6 预设"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:72
msgid "EQ6 Bands"
msgstr "EQ6 频段"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:91
msgid "EQ10 Preset"
msgstr "EQ10 预设"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:97
msgid "EQ10 Bands"
msgstr "EQ10 频段"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:125
msgid "DSEE custom"
msgstr "DSEE 自定义"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:131
msgid "DSEE custom mode"
msgstr "DSEE 自定义模式"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:137
msgid "DC Phase"
msgstr "DC 相位"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:143
msgid "DC Phase Filter"
msgstr "DC 相位滤波器"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:155
msgid "VPT Mode"
msgstr "VPT 模式"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:161
msgid "Tone Control or 10 band EQ?"
msgstr "音调控制 还是 10 段均衡器？"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:163
msgid "10 band EQ"
msgstr "10 段均衡器"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:163
msgid "Tone Control"
msgstr "音调控制"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:173
msgid "Tone Control Low"
msgstr "音调控制 - 低音"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:179
msgid "Tone Control Mid"
msgstr "音调控制 - 中音"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:185
msgid "Tone Control High"
msgstr "音调控制 - 高音"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:209
msgid "Vinyl Processor"
msgstr "黑胶处理器"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:215
msgid "Vinyl Type"
msgstr "黑胶类型"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:233
msgid "Dynamic Normalizer"
msgstr "动态标准化器"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:251 ../src/skin/eqPerSong.cpp:262
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:253
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:255
msgid "Remove failed"
msgstr "移除失败"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:283 ../src/skin/volumeTables.cpp:409
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:423 ../src/skin/volumeTables.cpp:615
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:629 ../src/skin/volumeTables.cpp:820
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:834
msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:285
msgid "Default EQ set"
msgstr "已设为默认 EQ"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:287
msgid "Set EQ as default failed"
msgstr "设置 EQ 为默认失败"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:293 ../src/skin/volumeTables.cpp:366
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:577 ../src/skin/volumeTables.cpp:781
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:295 ../src/skin/volumeTables.cpp:371
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:582 ../src/skin/volumeTables.cpp:786
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:297
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:303
msgid "Save dir"
msgstr "保存目录"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:305
msgid "Saved dir"
msgstr "目录已保存"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:307
msgid "Save dir failed"
msgstr "保存目录失败"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:314 ../src/skin/eqPerSong.cpp:324
msgid "Remove dir"
msgstr "移除目录"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:316
msgid "Dir removed"
msgstr "目录已移除"

#: ../src/skin/eqPerSong.cpp:318
msgid "Dir remove failed"
msgstr "移除目录失败"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:6
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:34
msgid "VPT type:"
msgstr "VPT 类型："

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:62 ../src/skin/eqTabs.cpp:63
#: ../src/skin/eqTabs.cpp:64
msgid "No options"
msgstr "无选项"

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:73
msgid "Preset:"
msgstr "预设："

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:174
msgid "Tone:"
msgstr "音调："

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:209
msgid "Tone frequency type:"
msgstr "音调频率类型："

#: ../src/skin/eqTabs.cpp:281
msgid "Vinylizer type:"
msgstr "黑胶模拟类型："

#: ../src/skin/fm.cpp:36
msgid "FM radio is unavailable on this device"
msgstr "此设备不支持 FM 收音机"

#: ../src/skin/fm.cpp:38
msgid "Hide this tab"
msgstr "隐藏此标签页"

#: ../src/skin/fm.cpp:67 ../src/skin/fm.cpp:69
msgid "Recording"
msgstr "录制中"

#: ../src/skin/fm.cpp:73 ../src/skin/fm.cpp:75
msgid "Stereo"
msgstr "立体声"

#: ../src/skin/fm.cpp:146 ../src/skin/fm.cpp:151
msgid "Recording settings"
msgstr "录音设置"

#: ../src/skin/fm.cpp:154
msgid "Storage: "
msgstr "存储： "

#: ../src/skin/fm.cpp:168
msgid "Codec: "
msgstr "编解码器： "

#: ../src/skin/fm.cpp:250
msgid "Internal ("
msgstr "内部存储 ("

#: ../src/skin/fm.cpp:251
msgid "SD Card ("
msgstr "SD 卡 ("

#: ../src/skin/fm.cpp:264 ../src/skin/fm.cpp:281
msgid " hour"
msgstr " 小时"

#: ../src/skin/fm.cpp:266 ../src/skin/fm.cpp:283
msgid " hours"
msgstr " 小时"

#: ../src/skin/fm.cpp:270 ../src/skin/fm.cpp:287
msgid " minute"
msgstr " 分钟"

#: ../src/skin/fm.cpp:272 ../src/skin/fm.cpp:289
msgid " minutes"
msgstr " 分钟"

#: ../src/skin/misc.cpp:16
msgid "Swap prev/next buttons"
msgstr "交换上一曲/下一曲按钮"

#: ../src/skin/misc.cpp:23
msgid "Export Walkman bookmarks"
msgstr "导出 Walkman 书签"

#: ../src/skin/misc.cpp:25
msgid "Exported"
msgstr "已导出"

#: ../src/skin/misc.cpp:37
msgid "Huge cover art"
msgstr "超大封面"

#: ../src/skin/misc.cpp:46
msgid "Removed!"
msgstr "已移除！"

#: ../src/skin/misc.cpp:61 ../src/skin/misc.cpp:64
msgid "Show time"
msgstr "显示时间"

#: ../src/skin/misc.cpp:72
msgid "Set default volume tables"
msgstr "设置默认音量表"

#: ../src/skin/misc.cpp:77
msgid "OK!"
msgstr "OK!"

#: ../src/skin/misc.cpp:99
msgid "Limit max volume"
msgstr "限制最大音量"

#: ../src/skin/misc.cpp:106
msgid "Window position"
msgstr "窗口位置"

#: ../src/skin/misc.cpp:110
msgid "Enable EQ per song"
msgstr "启用每首歌曲的 EQ"

#: ../src/skin/misc.cpp:130
msgid "Disable touchscreen"
msgstr "禁用触摸屏"

#: ../src/skin/misc.cpp:140
msgid "Lock when screen is off"
msgstr "屏幕关闭时锁定"

#: ../src/skin/misc.cpp:163
msgid "Control filters"
msgstr "控制滤波器"

#: ../src/skin/misc.cpp:174
msgid "Show FM tab"
msgstr "显示 FM 标签页"

#: ../src/skin/misc.cpp:189
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: ../src/skin/misc.cpp:195
msgid "License 3rdparty"
msgstr "第三方许可证"

#: ../src/skin/misc.cpp:203
msgid "Website / Donate"
msgstr "网站 / 捐赠"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:211 ../src/skin/volumeTables.cpp:447
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:654
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:227 ../src/skin/volumeTables.cpp:307
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:373 ../src/skin/volumeTables.cpp:390
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:464 ../src/skin/volumeTables.cpp:519
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:584 ../src/skin/volumeTables.cpp:600
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:670 ../src/skin/volumeTables.cpp:726
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:788 ../src/skin/volumeTables.cpp:805
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:251 ../src/skin/volumeTables.cpp:487
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:694
msgid "Table type:"
msgstr "表格类型："

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:272
msgid "Value type:"
msgstr "数值类型："

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:292
msgid "Sound effect"
msgstr "音效"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:304 ../src/skin/volumeTables.cpp:516
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:723
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:329 ../src/skin/volumeTables.cpp:540
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:745
msgid "Copy and edit"
msgstr "复制并编辑"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:346 ../src/skin/volumeTables.cpp:557
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:762
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:384 ../src/skin/volumeTables.cpp:594
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:799
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:388 ../src/skin/volumeTables.cpp:598
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:803
msgid "Applied"
msgstr "已应用"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:394 ../src/skin/volumeTables.cpp:604
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:809
msgid "Copy val"
msgstr "复制数值"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:398 ../src/skin/volumeTables.cpp:811
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:402 ../src/skin/volumeTables.cpp:610
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:815
msgid "Paste val"
msgstr "粘贴数值"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:406 ../src/skin/volumeTables.cpp:612
#: ../src/skin/volumeTables.cpp:817
msgid "Pasted"
msgstr "已粘贴"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:847
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:852
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:881
msgid "Model ID"
msgstr "型号 ID"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:887
msgid "Region ID"
msgstr "区域 ID"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:895
msgid "Device product"
msgstr "设备产品"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:901
msgid "Master volume table"
msgstr "主音量表"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:907
msgid "Master volume table (DSD)"
msgstr "主音量表 (DSD)"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:919
msgid "Audio card"
msgstr "音频卡"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:925
msgid "Audio device"
msgstr "音频设备"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:931
msgid "Sample rate"
msgstr "采样率"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:937
msgid "CPU frequency (min/cur)"
msgstr "CPU 频率 (最低/当前)"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:998
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1006
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1014 ../src/config.cpp:12
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1020 ../src/config.cpp:12
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1026
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1032
msgid "Down"
msgstr "下"

#: ../src/skin/volumeTables.cpp:1049
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../src/skin/w1.cpp:12
msgid "Walkman One settings"
msgstr "Walkman One 设置"

#: ../src/skin/w1.cpp:16
msgid "Config file not found\n"
msgstr "未找到配置文件\n"

#: ../src/skin/w1.cpp:27 ../src/skin/w1.cpp:156
msgid "Interface color"
msgstr "界面颜色"

#: ../src/skin/w1.cpp:48
msgid "Sound signature"
msgstr "声音风格"

#: ../src/skin/w1.cpp:69
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ../src/skin/w1.cpp:89
msgid "Remote option with any region"
msgstr "远程选项 (适用于任何区域)"

#: ../src/skin/w1.cpp:99
msgid "Plus mode v2"
msgstr "增强模式 v2"

#: ../src/skin/w1.cpp:109
msgid "Plus mode by default"
msgstr "默认启用增强模式"

#: ../src/skin/w1.cpp:119
msgid "Lower gain mode"
msgstr "低增益模式"

#: ../src/skin/w1.cpp:129
msgid "Different DAC init mode"
msgstr "不同的 DAC 初始化模式"

#: ../src/skin/w1.cpp:144
msgid "Apply tuning and reboot"
msgstr "应用调谐并重启"

#: ../src/skin/w1.cpp:148 ../src/skin/w1.cpp:178
msgid "Reboot the device to apply changes"
msgstr "重启设备以应用更改"

#: ../src/skin/w1.cpp:171
msgid "Change color"
msgstr "更改颜色"

#: ../src/skin/winamp.cpp:27
msgid "Load skin"
msgstr "加载皮肤"

#: ../src/skin/winamp.cpp:28
msgid "Loading "
msgstr "正在加载 "

#: ../src/skin/winamp.cpp:47
msgid "Use bitmap font"
msgstr "使用位图字体"

#: ../src/skin/winamp.cpp:54
msgid "Enable visualizer"
msgstr "启用可视化效果"

#: ../src/skin/winamp.cpp:60
msgid "Use bitmap font in playlist"
msgstr "在播放列表中使用位图字体"

#: ../src/skin/winamp.cpp:67
msgid "Visualizer Winamp mode"
msgstr "可视化效果 Winamp 模式"

#: ../src/skin/winamp.cpp:73
msgid "Prefer time remaining"
msgstr "偏好显示剩余时间"

#: ../src/skin/winamp.cpp:77
msgid "Visualizer sensitivity"
msgstr "可视化效果灵敏度"

#: ../src/skin/winamp.cpp:81
msgid "Show clutterbar"
msgstr "显示工具栏"

#: ../src/skin/winamp.cpp:96
msgid "Skin transparency"
msgstr "皮肤透明度"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Peach"
msgstr "桃色"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: ../src/w1/w1.cpp:12 ../src/w1/w1.cpp:13 ../src/w1/w1.cpp:15
#: ../src/w1/w1.cpp:16
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "neutral"
msgstr "中性"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "warm"
msgstr "温暖"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "bright"
msgstr "明亮"

#: ../src/w1/w1.cpp:49
msgid "wm1z"
msgstr "wm1z"

#: ../src/config.cpp:12
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: ../src/skin.cpp:212
msgid "✓ Loaded "
msgstr "✓ 已加载 "

#: ../src/skin.cpp:372 ../src/skin.cpp:389
msgid "Skin"
msgstr "皮肤"

#: ../src/skin.cpp:373 ../src/skin.cpp:412
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../src/skin.cpp:428
msgid "Skin:"
msgstr "皮肤："

#: ../src/skin.cpp:433
msgid "Cassette"
msgstr "磁带"

#: ../src/skin.cpp:437
msgid "DigiClock"
msgstr "数字时钟"

#: ../src/skin.cpp:446
msgid "Set as active"
msgstr "设为活动皮肤"

#: ../src/skin.cpp:681
msgid "Remove Wampy logs ("
msgstr "移除 Wampy 日志 ("

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Bass"
msgstr "低音"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Middle"
msgstr "中音"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:14
#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:15
msgid "Treble"
msgstr "高音"

#: ../src/sound_settings_fw/sound_settings_fw.h:25
msgid "invalid filter"
msgstr "无效的滤波器"

#: ../src/skin.h:55
msgid "Change enqueued"
msgstr "更改已排队"
